猁迷：咁都黃牌 係咪on9

一定係梅頓斯插水啦

屌那星 俾佢走甩左張紅牌 而家換走左換牙米出黎 黑哨

VVD是無辜的

成場嚟講PSG黑少少，唔好以偏蓋全啦

wa屌 呢球幫唔落

盡幫啦

中波先！

樓豬仆街了
贏撚左波
小心幾萬隻猁狗放出黎咬鳩你

辛苦哂樓主

gurr....汪!汪!汪!

講夠未？

夠了
唔敢反猁了

你場波係星期4

我PSG迷

Ching反猁都俾少少質素啦，拎上場黎講

Ox子 下次踢波唔好鏟我ok？

谷住谷住成晚 點知利記仲係晉級 依家想拎呢d野黎抽水？

我雲加拜仁迷，你地求神拜佛唔好抽到我地，唔係炒柒你

晉咗級踢人就冇問題

屌你放針放到傻撚左？ 我邊隻字講踢到人無問題？

阿迷仔

阿迷：拉舒福特整傷我地holding

我未完場就開咗post啦 而家講緊你地利狗覺得VVD踢人連黃牌都唔應該有呀

假猁咪屈啦屌

你up乜柒 同VVD熱血飛鏟有咩關係

大把利迷話黃牌正常你唔撚講？ 返去瞓啦弱智仔

你屌就屌班害群之馬囉 關我撚事咩，笑鳩你地利迷冇品仲要逐隻利狗統計咩

仲諗住屌柒下獌狗

點知望一望個名：挑你老味！阿迷黎既喂！🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

牙賓好波！

利狗思路係贏波出線=大撚晒，點拗都必贏

黃牌咪黃牌咯，關你撚事咩，咁都拎出黎講

唔講得死返大陸啦 我地香港有言論自由

歐聯關你阿狗撚事咩

人地睇 奧斯賓拿 出局

悶唔悶呀次次都係呢句，我夠話英超關你撚事啦，玩咗十鳩幾廿年都陪跑

咁你咪阿迷嘅害群之馬咯，出Post嗰個係你唔屌你屌邊個呀？仲話唔關你事？駛唔駛屌埋你老母生你出黎呀？

多謝樓主挨成晩夜見證利物浦晉級

你鍾意屌咪屌 我轉貼利迷語錄 係你地敏感咋

識我嘅人都知我廢青晚晚唔瞓，真係同你利記冇乜關係

而家講緊冠軍咩
講緊你地阿狗冇份踢歐聯呀
利有冇份踢英超呀
攞黎柒

挑起火頭嗰個係你，比人屌又話唔關你事，食屎啦

阿狗之恥

ching中晒

睇同市兄弟熱刺

我轉貼句利迷說話，冇加任何立場，成班利狗衝入嚟護航我可以點

ching又捱夜睇利記贏波

阿迷仔呢排咩事🤦🏻‍♂️
早d訓啦 谷住谷住屌害群之馬
聽晚歐聯 後晚仲有歐霸要睇 歐霸呀

無啦啦轉貼乜野？動機係乜你自己心照

唔係中波先?

中波先唔係大晒?

利申:皇

知你地叻啦 幾億買人輸俾新星搞到最後一場睇到心臟病發 求下你地唔好8強之前出局呀

分享俾大家睇利迷嘅質素囉 唔好講到你班利狗唔會入人狗竇mon post引戰啦

中波先可以鏟斷腳

講咩轉貼咋無加立場呢d野 係幾小學雞先講得出 條友真係on9 到暈

算啦，人地谷住谷住，好撚辛苦架

又用利迷combo圍爐+唔正面回覆+人身攻擊

唔好講其他人，而家呢個post係講緊你，因為呢個post係你開嘅，而家你自己質素好好咩？喺度扮唔關事食花生想引起罵戰

最仆街就係你呢啲唔撚關事嘅花生友

歐聯加油 共勉之 大家都係幫英超增光 免傷和氣💪🏼💪🏼

點樣唔正面回覆你條傻鳩？ 咪話左有利迷講黃牌係合理 結果你又on99 咁講埋d小學雞野
收皮啦做波台假膠都咪咁柒至得架 你呢d係真柒架喇

你哋惡晒啦 花生友都唔俾做

唔正面回覆+人身攻擊係咪講緊你自己
你話你冇立場
人哋反問冇事冇幹點會轉同貼
你就入鳩人哋個身份 話人圍爐 但其實你冇正面回應過佢兩個

係啦 你班利狗睇完波未瞓 人多道理梗係喺你呢邊 聽日反利起晒身 你地記得唔好潛

你比起啲直接出post屌嘅人仲仆街，仲好意思講轉貼！？比人屌返轉頭又扮唔關事縮返轉頭

姐係上討論係唔俾轉貼？你係連帝？

仆街nben比人圍 洗唔洗幫拖

唉你當我係出post屌，一個熱血飛鏟post都就俾你地轉撚咗個話題

阿迷唔訓教好認真係到嘈交🤦🏻‍♂️
樓主不如做返波台假膠 鳩up下扮下傻仔引下人笑算啦
你都係做開呢d小丑位架啦🤡

ching我頂住 你想保命就加盟利記啦

以前見波台個個話n賓正傻閪我都唔信
今日一見果然鳩到不得了

我美國撚，開個post引到幾十隻利狗陪我唔訓抵到爛啦

抽水抽到鵪鶉咁，話自己轉貼，冇立場

阿迷好波

唔使講啲咁嘅嘢 撐我嘅自然會撐我 利狗我就反硬

熱血飛鏟？你話你無加任何立場喎？唔好再扮野啦，你當初如果有話熱血飛鏟駛比人屌到咁？

阿仙奴踢歐霸 阿迷無資格話利物浦熱血飛剷

利狗轉話題真心勁，一個討論飛鏟post有埋片就咁就俾利狗spin咗去攻擊樓主

真，所有連登仔連學界都冇資格討論

未斷腳就算啦
要傷都好似要埃及美斯咁先

轉話題嗰個係你，想話人轉話題黎轉話題

得 我錯，可否討論返個飛鏟？
求下你地唔好再咬住我其實關我開po用意咩事啫

講還講咪能再提呢單

學猁狗話齋，你要屌就屌啲害群之馬
同屌黑警一樣

ching你走啦，我一個人頂就夠 冇謂有其他手足犧牲

vvd惡能晒，你地費蘭尼到時小心斷腳

利狗威一兩年就學晒曼狗啲衰野，無份打就無資格評論

屌你咩Milik，你唔炒嗰十鳩幾球黃金機會我咪可以霸個高地笑柒利犬

佢又廢青又美國撚
唔好誤會佢好care

喂 樓上我call咗手足幫拖啦 咁鍾意咬唔好圍我一個啦，覆下佢地好喎

咪撚扮嘢啦
明明其實係想笑鳩人冇品

俾人屌又話自己冇立場
再俾人屌又話討論個飛鏟
想討論個飛鏟會唔會就咁轉貼句利迷講嘅嘢再加幅圖就開post呀
抽水都抽到咁肉酸

樓主的確係想笑鳩利迷話咁樣飛剷唔使黃

喂 得啦 係笑你啦 咪jer住呢點啦
利狗淨係識十打一圍咬我？唔覆下樓上我其他手足

鄧你慘 俾人笑足幾頁捱眼訓 先黎大嗌：我美國撚黎既！！！！
屌你老味阿迷
早d開大技丫ma

我訓喇 我香港狗黎

搵邊個嚟屌都要管
馬撚

吊 所有反利post都係奶屎上身，講乜都好最後俾50隻利狗圍咬到變咗屌樓主，下次唔能玩了

係 有其他利迷講應該要黃啦 樓主係要搵個話唔使黃嘅黎笑

阿迷黎既喂！

早唞啦 我一個玩到20隻利狗星期三冇咗幾粒鐘睡眠時間我覺得好抵 聽日等俾老細鬧啦

講真呢球紅又得黃又得 睇球証點諗

學友

前幾年比人用呢招搞到谷住谷住 家陣仲唔大爆發咩

joe點睇你地曼城都要俾利騎住

洗撚同班狗講咁多咩
成隊臭鳩猁都係球壇賤畜等斷腳

希望佢地今年騎到季尾拎埋歐聯做世一 跟住下年讓比我地

利記晉級歐聯wor 點都黑住眼圈死返公司 指撚住隔離個阿迷同事黎笑 篤撚住佢個額頭

難d喎 VVD惡到咁

佢應該會覺得你好on9

又出黎一打十

今次利記唔使出你

無睇場波唔多嗲

樓主係唔係真名上連登

做埋啲野同真人一樣咁柒既？

知啦利迷又圍咬一個target 悶到仆街

邊隻痢狗屌N 賓啫係同我過唔去

ching撐我+皇迷，十次都唔夠你死

我地利迷可以管你地笑邊個 但係你地阿迷就唔可以管我地屌邊個

個post又係你開，得你樓主一個講野冷係到point, 咁有型唔屌你屌邊個，其他唔關事嘅行開啦

其實我諗得利迷覺得唔到point

佢地獲獲都係呢招，spin去第個主題然後圍爐

睇清楚邊邊勝算高啲先

都就2019仲同nben認真

猁迷惡撚到 黑哨完照出沖出黎咬人，樓豬抽下水都比人圍，等你地重奪英超，到時真係不得了

spin去第個主題&人海戰術死都拗番生&圍攻一個人講錯嘅一兩句&等佢笠水，可惜我冇笠

睇下#24就知佢地真係痴痴地
成個comment完全唔關事
而且有4個正皮

得你啲傻鳩先同佢哋癲咁耐

劉江華都無立場啦咁 唔講嘢嘅

利迷永遠都不敗
Chin可以早抖了

知你地籠嘢啦 利迷最鍾意玩逐點擊破，搵十隻利狗咬死一個先，之後先處理其他人

屌你老母咩失機王

冇人知我一日有48個鐘

係夾硬話人錯

係咁話人谷住谷住
唔知以為人地好撚葡萄佢隊波

利迷真心癲

認真 我係幾葡萄 但睇唔過眼收山腳

習近平式投票老屈

Nben其實猁迷黎

屌 8成利迷都係笠水狗，頭先就十打一 多幾隻反利入嚟幫拖就笠水
我真心尊敬NabyKeita佢係一位勇武利迷

咩迷見到腳飛鏟都想嘔啦，利狗咁都有得兜

班利惡撚到
晉級大晒

我地曼聯喺都靈教訓完C朗輕鬆出線 串都冇串過 高下立見

講緊踢斷人隻腳
走人話人谷住
又話大部分利覺得黃就好撚正義咁
咁明黑鳩你，全應到仆街夠係一兩個人講
咁利又笑得

認真誰大誰惡誰正確 唔怪得利迷子呢期咁囂(雖然佢地舊年英超俾熱刺騎住+歐聯輸俾蝗狗都咬到對面仆街)

Nben死得未洗唔洗幫手

@沙基利 入一入嚟

又黑

死短人唔鏟得去打nba喇

米離間

You’ll never walk again

樓主戰鬥力小啲都死左

nben死咗了 我用緊佢ac

死了

on9 中波都唔洗起撚曬釘轟落去掛

只要中波就無問題

抵啦仆街反鳩我利

只要猁狗贏波冇問題

挨左成晚點知熱狗利記都晉級
無人陪佢打歐霸係慘d㗎啦
體諒下啦

一人小句ok?

5弟

牙賓

好肉酸 比我就直紅

我係dost 一場禾堡手足俾下面

喂利狗 遲咗啦 你班手足笠咗水啦 咁遲出嚟

屌你老母利物浦

真

利狗真係好肉酸，笠晒水淨係挽正負皮，可以睇下#164

本身想講n賓收嗲啦

見到呢句

人地一哥牙ben你小心啲

講事實
乜宜家討論係鬥最後你留言就代表有道理？

車路士都係歐霸 忽然球迷死開啦

吾使訓牙

吊 利迷覺得牙豬牙狗都葡萄佢地真係好on9，廢隊踢斷人腳唔見佢地出嚟吠

轉咗人

反利之路永遠獨行！

利迷之前唔係話拉莫斯呢d矛閪十惡不赦要死全家既咩
咁vvd又駛唔駛死全家

柒唔撚柒呀臭猁撚
幾個月前屌拉狗唔係好撚大聲既咩
而家做乜撚又話人酸鳩你呀

re扑突

ching咁遲蒲頭，我俾利狗咬能死

利記球員唔使啦

一齊行！

撚狗猁撚惡咩
死一件同死兩件既分別

Mertens又無喊住出場

好能恐怖 完全冇人將重點focus落收山腳度，淨係不斷咬人

串沙拿係咸包？

反駁論點：
酸
你係阿狗
阿狗冇歐聯
請補充

放釘頂住先嘛

呢d唔叫茅 係叫勇武 級數既野你識乜撚
係對方太軟弱既錯 真係茅既話對面十一個斷晒腳啦

我利呢D叫熱血飛鏟呀
連登仔識西波咩

大家都迷舞島，ching咁能25

仲有捉字蝨
成班衝入嚟話你傻閪&戇鳩

N賓咁早都咁勤力

今日插左未

咁即係要反面啦？

啲痢狗癲撚到
幾撚大嘅官威
又話入黎屌曼點知見到係妓
又叫人番去睇歐霸
遲啲重奪歐聯英超後全世界都無資格說三道四

拉莫斯撻人要球員球迷死全家
呢下收山腳利狗全家要死幾多次先夠

屌那星
試下search拉莫斯
大半既po都係5月27日開

到而家仲講緊

鞋底去 應紅

我跟鋼gum，佢反你我反你

小心用正負皮玩殘你

不應黃

衝出嚟柒
On9

「一見到topic就想屌獌」
成日覺得曼先會屌利狗
又唔知自己得罪左幾多隊波

好似cc台憤精覺得1萬正評就收尻波台皮咁

仲有可以試下search 笑/屌阿狗嘅post
會發現由今年10月開始多

而家已經無
就算佢地從未攞過英超
我地都無資格討論利記會唔會攞到冠軍

臭猁狗不嬲咁賤

喂 頭先樓上唔係好多猁狗既咩
回應下啦
幾個月前屌拉狗好大聲架喎
仲有屌熱狗呢

On9仔又係曼聯啲衰野
曼聯無份打歐聯果時唔知咩隊玩資格論先呢

望見樓主同佢班垃圾朋友日日忙住咬利物浦
仲望過中國人要周街抵制人
真係覺得你班弱智傻鳩好可憐

樓上又完美代入到利狗formula

猁迷子要笑你就笑你啦 n ben抽vvd收山腳就反抽阿狗踢歐霸 又唔見班猁迷無英超會縮返入狗竇

今年有 我話既
冇既話返黎搵我 送你五個惠康印花

認真你拉車整傷個holding，起碼都整傷返利記一件先公平

我懷疑佢地中學作文次次都離題肥佬

咁佢有冇份睇呀 睇到屌柒你又唔得

利犬講到d獎盃佢地有份拎咁。

梅頓斯冇紅到？有冇搞撚錯

港鐵主席

認真中波先唔係大哂架咩？ 呢球係中波先再中人喎，獌嗰啲扯人頭髮都無牌呢個反而黃？

利申：阿狗

照佢地道理
皇馬喺西甲踢到降班都唔關佢地事啦

總之step1一定係話咗人on鳩/傻鳩/傻西先

時亨都忍唔住出聲

笑到我肚痛

腳底去先 動作肉酸

足總會秋後算帳

如果咁都無問題嘅話
咁當年10世盃決賽dejong只要踢得中個波就無問題了

你地都要小心啦 VVD鐵血飛鏟唔係人咁品

M我屌你

晏啲狗鐵壞車佢又唔得閒架喇

最強中堅有咩問題？

港鐵成功率有99.9%

ching幫手過隔離串鳩條大陸仔

nben成晚唔訓力戰痢狗

把口咁臭 食左屎黎？

都係果句
猁撚精神 公就我贏字就你輸

好型

真係辛苦班獌狗仔捱夜睇波啦

傻尻樓主比人單打緊都懵然不知

咪咁啦
佢日日都咁辛苦捕住波台反利真係好辛苦
但成件事都好有意義

轉咗三更啦唔能使訓咩吊

中晒腳喎

知啦 嗰度利狗主場 邊個入邊個死

唔踢得番去打snooker啦

邊個依家好多個

駁唔到?

頭先你有覆

有無Ching 一齊入去玩？

一講英超就冇聲出啦

獅子籠都入溶咗你都唔知咩事

樓豬好波 屌柒班狗仔就啱

贏左波理撚得你咩傻閪nben

呢球冇問題
拉莫斯決賽果下更加冇問題啦

第一句好有利迷feel

遲左入黎，屌你老母利狗

ching唔捱夜睇利記晉級？

點解個topic抽獌, 入到去變左抽阿狗架

利想點咪點

一早訓左啦

準歐聯英超雙料冠軍
串鳩你班阿狗洗擇日

果條友我見佢咩post都講阿狗

起身見nben未死

癲狗係咁亂咬人

仲話利迷

我頂能咗8個鐘

我驚忍唔住開post燈比人屌

留名

屌！一定係垃圾MMA熱刺又帶壞風氣啦

依排啲利狗唔知咩事，為咗反阿幫埋曼狗含撚。之前阿曼互咬個陣幾隻利狗衝入嚟幫曼狗口，仲積極過啲真曼狗

早排幫埋車狗含撚 恨英超恨到傻撚左

谷ching

一朝得志牙

hi

反猁的N Ben是最好波的

尋晚睇直播真係以為斷咗腳

失敗者聯盟再次反目成仇
車路士又贏

唔斷係好彩

樓豬勁撚到一挑十幾

想像唔到利重奪返英超波台會變成點

你未繼續
日日人身攻擊人跟住比人講兩句就嗌哂救命咁
有病睇醫生啦

on9 = 假利 好似係

人地講緊球波, 班利衝入黎串返人男到谷住谷住
咁都可以屌返人轉頭
利真係大撚晒

仲要自己都係入黎人身攻擊

又吹奏又假膠又掉轉黎講
我認同呢球波係可以直紅呀
但樓主又唔柒係講緊呢樣野
你同樓主一樣咁垃圾啦唔使嘈

睇下自己今場幾多個犯規先

係
我係專登入黎屌鳩你地幾個on9仔
我曾幾何時唔係理性討論
跟住你班契弟未又係話
得啦利物浦世界第一啦
利迷講乜者啱架啦惡過狗
根本係你班撚樣自己中意比人屌
我未成全下你地囉

之前幫垃圾曼

問題係踢唔中呀嘛ching

高普今年先教定係佢今年先睇猁

食屎啦，轉帖用猁唔係引戰？

如果中波就冇問題 咁個個都鞋底去啦
宜家唔係普通剷 鞋底咁去中唔中波都比得紅啦

阿狗酸到

曾幾何時
多謝你成全 何其偉大

自己中意比人屌
睇嚟反利or唔係利迷嘅人都係自己中意比人屌
有無諗過係自己鐘意周圍屌呀

如果咁計拉莫斯嗰吓都紅啦

vdd擺明係要波唔要人，條友明知甩波都唔收腳先中，如果vdd有心印斷佢有幾難？黃牌唔係唔食得，嚴少少姐

咁都叫嚴少少

咁拉狗出埋柔道招唔紅計咩呀

你攞拉狗出嚟比有咩用

我攞d冇鏟中人但都攞紅牌嘅同你比好唔好？

呢下vdd全心去波，人地慢咗一步先特登伸隻腳出去陰vdd，點解要foul vdd？樓主夾硬搵位反猁

完美演繹誰大誰惡誰正確

靜啦 假痢

分分鐘斷腳

條友傷左未？答左拉狗無紅算咩先啦？

隊長係咪屌緊佢？

咁都唔斷

無斷姐係無問題啦

咁都踢唔斷，渣架

君子利

原來要去到斷腳先有得紅

Live po傾向9成嘅利撚都話黃牌合理bo

痢 post 唔理性討論好正常
咁呢個 post 好多都唔係理性討論緊啦
呢球波 清脆中波先 單腳去 有壓低腳冇舉起
唯一犯規點就係鞋底去踢中人 黃牌係正確 普通英超都係咁吹
直紅既多數係飛起落鏟/雙腳落/有心舉高腳

我留一句就走啦
依家利迷好撚串咩 ?
贏波出哂黎攞威?
平時都唔想理咁多 屌啦星n賓同agger 2個
贏輸波都抽到仆街 好笑ge冇所謂
低質ge 你唔悶我都悶

如果依下踢唔中波就咁中腳就一定直紅

你睇返第一頁班利幾惡先出聲

抽黎抽去都唔知做乜鳩
根本佢地睇波係為抽水咁

You'll Never Walk Again

明明講緊利記收山腳，利迷當無野
但上面d利迷開口埋口就歐聯關阿狗咩事，死獌狗撞到人地收咧
我都想知做乜鳩

隊長：咁都鏟唔斷

我利等咗咁多年
今年要雙冠
阻頭阻勢腳都鏟斷你呀仆街

等左幾年，當年d人話卡斯美路係不死人，而家終於有接班人

feel到n賓weak左

我軒好正氣
佢只係作為隊長教訓緊無品嘅隊友

要踢斷腳單雙腳都得啦
仲要對撚住戴pad嗰個位去
中波先大撚哂呀
剷呢啲波問心駛撚鞋底去咩 掃都得啦
當年比比嗰下咪又係紅

難聽D講 斷腳還斷腳 斷腳就一定紅牌?
我冇話中波先大哂 我已經講左幾個因素黎講係黃唔係紅
比比咁多下唔知你講邊下
如果係對巴塞果下 同呢球完全唔同啦 兜野上向下+發力踩埋去
我問過FB個理性足球分析 佢都話黃係合理

咁撚樣鞋底去剷鳩人上五吋下五吋
如果條矮仔係重磅啲踩得實地下一早斷撚左啦
斷腳唔一定紅牌 但因為你條柒碌咁撚樣剷就應該紅囉

生得矮預左比人大大力踢啦
梅頓斯生高d咪可以比人關節技拉低囉

邊撚度上5吋下5吋呀
不如你睇清楚鏟中邊個位啦
如果VVD鏟完隻腳係向上舉 印中上5吋下吋 咁我都話直紅

場場波都要check你有冇戴pad就係因為嗰個位唔生肉好易斷
你擺明對撚住啲脆皮位去剷都唔紅得？
仲要鞋底啲釘咁撚硬
上年文尼鞋底去都紅啦
不過利迷都會話嗰張紅牌係黑哨

比返張紅牌你，1:0出線囉
利申：利迷

多謝

咁Mertens收咧嘅話我諗聲音會仲大
但佢都可以踢哂成場bo Ching

咁而家鏟中邊個位
有無熟人體結構既講下

上x吋下10-x吋
求x

鏟佢有pat果個位算係咁啦
比著佢係死鏝狗我地兜頭印落塊面呀

屌成班on99 好撚煩 九成利Post入面都話黃牌合理 咁球證唔比紅唔通成班利迷話哎呀 應該要紅啦屌咁呀? 你地都痴撚線 比著你地球員咁樣踢中人 你都唔會話紅鳩佢就岩喇 咁樣啦
到利迷話 係剷你呀球證唔比紅吹咩 你地又係到嘈話MMA又盛咁 on99
成堆收山腳或者MMA 都無吹又唔見你地追撚住黎屌

屌你老母賤種狗返去食屎啦 成個波台最撚弱智個班你實有top3

法國啲人抽我地永遠撻英超出黎
但一講歐聯數個個就扮睇唔到

驚張圖太快計唔唔到, 呢張應該得

你隻死利狗嬲撚到

猁狗係咁上下啦，小心又怨你地b害佢地丫

算啦 一兩個利迷話冇牌都可以就=全連登利迷睇法架啦
都唔知咁撚上心做咩
落場又唔係我地踢 傷又唔係我地傷
我地只係做最簡單嘅一件事就係睇波
都可以嘈咁耐

係呀

嬲咩姐 係人見到你條柒頭就想屌你兩句架啦 On9成咁唔屌你屌邊個?
又開燈Post又走撚哂數咁 縮返入你老母個閪到啦

屌你咁你係收鳩人山呀
咁都唔追住黎屌
唔通等你拎英超先黎屌

哇你咁樣都唔係嬲？

咪就係囉 隔左十幾個鐘 返黎睇仲講緊

咁佢收左山未？
屌你老母咁撚多嗲

咁叫嬲 咁你咪日鳩日見到人都覺得人地嬲? 低能仔

沙拿單野講左幾個月......

咁你慢慢

講左幾個月? 你自己睇返有幾多個post係非利迷開 然後引大家繼續講啦

華舒福就收人山啦
搞到人成季都落唔到場
Mertens琴日仲踢足全場 雖然係佢大命好彩

拉莫斯條數唔洗還呀

收撚皮啦賤種撚屌, 扮撚哂清高
你班手足屌皇獌軌阿熱狗就咁撚大聲
而家到人地屌你, 你就「落場又唔係我地踢 傷又唔係我地傷」
只係做最簡單既事就係睇波, 屌你老味

反猁真係盲反
尋日果球去波靚剷都要批鬥

謝君子

屌都屌得合理D啦你老味 呢個post擺明等人以為大部份利迷都話唔應該比牌
實際情況完全唔撚係咁 你個閪腦坐撚住左?

ming

佢地圍爐講多兩講就當真架喇
無踢法粗野球員 我屌你老味

利大帥

文尼一腳印落人塊面都君子

曼聯華舒福收人山全世界都屌啦
真係鏟到人收山/斷左先講啦

舉幾個例子黎聽下?

原來踢到人收山嘅定義係無大礙繼續落場踢足

你班撚屌插眼插傷人咪又係扮無事
而家未傷就講到死撚左咁
屌你老尾臭西啦熱狗

利狗=灰大帥
獌狗=麥大帥
鏝=蒙大帥
阿=李大帥
熱=佘大帥

幾十隻利狗俾我撚到冇覺好訓，跟住出嚟講句冇嬲拎光環

咪係
Firmino比人插眼頭兩日差唔多睇唔到野
差啲盲
不過都當睇唔到架啦熱狗

車路土呢

講真 嬲到食唔落飯

查理阿當

得啦, 總之臭鳩猁出收山腳就係因為其他隊插眼MMA啦
而家你定義係咪要傷先可以屌呀傻閪
摺埋含柒啦臭鳩猁

根本英俊

成班插開眼扯人頭髮既mma狗走出黎吠話人鏟波後中腳茅會唔會笑撚死人

Ching連組織句子能力都開始出現問題

你手足嬲到仆街

你老母臭西我有講過2者有關係？
閱讀理解都唔撚識就死番去裝香啦

你條傻閪真係以為有人比你撚到？ 有人話你聽個個利迷都住香港咩on9 仔

我地無欠你人情

幫你地殺左鏝狗

第一句真係好勁
完全係唔緊扣上文下理
好擔心依位手足平時啲溝通技巧

咁撚鐘意假設人地嬲既你？ 你真係低能仔黎

但係有咩要我地幫都唔好搵我地ok?

又唔係講緊你 我講緊雲迪克嬲到收人山咋喎
雲迪克同基達係隊友當然係好手足

講到唔緊扣上文下理, 又唔見你講你頭幾頁班手足?
無啦啦spin去話人踢歐霸
咁你屌左先好出聲喎

似係你spin返去頭幾頁bo Ching

今朝我就得一條友 撚到多過一件我都贏啦 成班利犬上網上到上晒腦

嘩 咁樣兜法
你on9 成咁都唔知點屌你好喇 唉你都係繼續做狗啦

好叻叻呀1 打10

你對號入座咁嬲做乜

咁你屌左先好出聲啦
又唔見你擔心下佢地

你找數我就服你

認真依家利迷人多 人海戰術夠咬死我地，潛陣水等暴迷轟迷入嚟幫拖先

生涯榮耀解鎖

一早找左，N賓喺現場睇左我表演啦
完

雙紅會我實抽到利狗咸家產

ok

系

鏝輸比猁, 所以按資格論黎講你唔可以抽

冇啦曼聯點贏

冇輸牙

上季歐聯雙殺

都唔知你弱智定點 前幾句先不停話我係咪嬲 跟住又話唔係講緊我
廢鳩事同你d低能仔講落去 你慢慢

琴晚好好訓

咁事實歐聯嘅比賽關歐霸隊fans咩事
今晚夠有歐霸啦 有份踢歐聯嘅fans會唔會去關心歐霸呀

你地唔鍾意睇抽水引戰post咪唔好入嚟 實有人想睇

Ching好大影響力 好型

我皇迷喎

喂 完咗季仲講 咁上季曼聯英超騎撚住利狗啦

牙賓又比狗咬？

利狗唔抽人嗰陣就大聲笑，人抽你就： 抽來抽去唔知做乜鳩

叫世清入嚟幫拖啦吊

都唔知咁撚上心做咩
落場又唔係我地踢 傷又唔係我地傷
我地只係做最簡單嘅一件事就係睇波
都可以嘈咁耐

佢練緊拳

仲可恥, 整傷我地個咖哩佬,
還返個聯冠黎

25

求人不如求己, 出針拮鳩班猁狗啦

心虛？

整傷你會踢到30幾分鐘？
根本係技術性換人
同梅頓斯一樣踢完起得返身邊算收山呀

利狗生仔無屎忽，應該點放

呢家數佢地歐聯又嬲嬲豬

又幾有道理

ching識玩

原來利post咁好睇

Ching好勇

仆街仲講風涼說話
唔係一早哂左咖哩佬個換人名額
我地會唔夠人換走卡猁奧斯?
你地會嬴?

利迷平時笑唔少曼聯狗竇

唔夠雲迪克勇

我熱血公民

又話比boa踢左

但都衷心欣賞你每日不辭勞苦地做同一樣野

一日熱血終生熱血

利迷大佬他首咪又係不辭勞苦做同一樣野，你地好buy㗎

撐樓主
利狗冇一隻是無辜的

個po咁撚推得
成班酸鳩我地利記

猁狗死全家啦

絕對唔係唔少囉

全能到仆街都係一條友講，利迷笑左半年

咪jer我老死沙基利

Vvd唔係有心剷腳
只係中波收唔切腳
當然客場實吹紅

仲有annual dinner

一個人捧曼聯又捧多仔，成隊變多拉突都係咁啦
好撚奇？

個topic 成陣酸味

由凌晨我未訓醒嘈到而家

曼聯踢完阿狗之後大把利迷撐拉舒福特

答你呢句托柒咩

你咁講俾你鏟斷都唔使紅啦

喂喂 你咁撚客觀串乜撚阿狗冇得踢歐聯呀
依家又黎攞彩話冇事呀
你開頭好撚串喎

利狗啲標準真係任佢講
明明傾緊腳波
串返樓主係阿冇歐聯酸先
之後發現好多人屌利

就話大部分利話係黃
之後又話返人地之前點點點
好似自己一啲錯都冇

屌你個閪我有串阿迷咩？ on9 架你 咬人都咪撚鳩咁咬啦 返去幫你老母執骨啦柒頭皮

永遠一開始就串鳩人
但人地抽嚟轉頭就話人酸

似你個濕鳩串完人比人屌番就話人身攻擊咩
跟住又粒水

我從來都無串鳩阿迷囉弱智仔 條柒頭盲你又跟撚住盲？

惡撚到仆街

咁而家事實上係大把今話應該有牌
所以點撚樣？

晨早見到盲撚亂咁咬唔撚屌柒佢？

你咁串一陣佢又話你人身攻擊嬲豬嫁啦

酸你20年冇英超

屌佢真係on99 quote第個屌都無咁嬲 我由頭到尾都無串阿迷無得踢歐聯
係屌樓主on99 姐 竟然可以盲撚左咁咬我

玻璃心？
我無話你喎
自己睇下#24 #36

有你無既歐聯米得

你老味條傻閪 quote住我講句野黎講 之後就留左上面個段留言架 自己睇啦

D傲氣

歐聯2弟當拎左

11件

屌你老母傻西我有講今年？

酸人20年冇英超

我地英超歐聯都有
洗咩酸你地

我入紙做車迷最快幾時批？

等緊班死猁狗一日冇英超，一日都要幫我地曼迷含撚

今季拎完 我地都仲可以串佢冇歐霸

5個

點夠痾勁 歐霸當歐聯 自我安慰

As of 2018

3性家奴

唔爭在變埋性

點解猁勁 英超挑戰盃當英超 自我安慰

又秒

大戰左一日未

笑你曼狗啦咁柒

人地話從來冇串阿點睇
仲話人盲

利狗串人唔係串 收人山都唔係收山腳

D 猁成日話1,2個唔代表佢地
但次次都有唔同人講D類似既野

N 賓反痢好落力

梅拿尋晚嗰張紅牌應該要上訴
上訴理據就呢個post搵下
起碼條友冇俾人踢甩頭仲入到波
相比之下死矮仔都幾水皮
安76賣左mertens買阿積士嗰個返黎好過啦

假猁嚟

最撚柒係啲後起之秀都拎撚埋
成日打飛機話自己英格蘭最撚勁
勁撚到20年都冇個第一
過埋下年就30週年紀念
十年前就日日屌鳩獌黑哨插水手球
而家自己食返哂就搬龍門
柒撚到

支持摩daddy星期日撚狗

收嗲啦屌你老母

最大個笑話咪利物浦囉

3-3 水晶官睇列我地心都涼埋

慢慢丁個歐聯亞軍啦

謝拉特洗腳好笑d

今季個英超係靠黑哨

人哋講緊衝冠啊⋯⋯做咩啫

摩佬

訓啦柒頭 理撚得你住邊咩

Milik 食屎啦，唔識入波打m9前鋒

事實係谷住谷住

剩係英超你地谷咗廿年都未射得出

成堆波台垃圾24小時抽水

樓上上又表演猁式咬人

咁又係 君子君到跣個英超俾人

收嗲啦利物狗
謝拉特踩9人唔叫粗野叫咩
叫熱血呀on9?
返大陸食屎啦利物浦

你食屎算啦

利物浦講咩都拉皇馬

中晒腳都叫要波你腦生草？

利記做咪熱血
人地做咪暴力

好過你個腦出現問題啦

喂，利迷，出嚟講兩句啦，駁唔到呀？

紅豆兄幫拖

利狗屌9人MMA就得
人地屌佢就唔得

公就佢贏 字就我地輸

佢地係群居生物，唔會單施出嚟，等陣就會有30隻一齊咬你

叫埋綠豆ching

再次竟告你咪jer我手足沙基利！

下場雙紅會
相信呢個post又可以繼續推

真，曼狗又發癲打人都係100%嘅事

講緊利狗咪離題

希望利迷識英文

人形蜈蚣互含緊，好快爬出黎搵你

唔好咁高要求

頂，好撚悶，講兩句佢地就縮晒入去狗竇取暖

群居生物

屌奶星我喺梅拿嗰po度抽猁狗水中波先收山腳無嘢
班傻鳩以為我含拜狗條撚
都唔撚知班傻鳩有無讀過書理解能力咁撚差

ching同意？

係
利記凌晨開post 抽人水果啲先警惡懲奸

熱誠黎ga 你識條鐵咩

得我利啲血係熱嘅，其他隊都無鬥心，志在參與

屎算生物？

高普識打拳 其他球隊教練識咩

直接開戰？

你地幾個自己圍喂喂附和大家

開啦

猁撚話你地玩針對wo
點睇

死痢狗，屌哂你地老母呀

秒

人地洗鬼要盃嚟自我安慰咩
零冠左7-8年都可以笑曼聯上季食雞胸
睇住曼聯成績已經夠打飛機啦

拉莫斯嗰筆都仲未同你地計

邊到講

拉莫斯就關節技 叫人斷腳死，
屌你老母VVD 呢下想鏟斷人隻腳叫咩呀，跆拳道定泰拳技？？？

Rider Kick

猁post 幾粒鐘前

大佬呀 同拉莫斯果球好撚大分別喎
呢球係朝住個波去 剷完個波唔好彩剷埋梅頓斯
拉莫斯果下係一開始已經挾住沙拿隻手

佢地夠膽出嚟講先算

唔好彩就唔係收山腳架啦？

沙拿前臂應該係冇意識向上彎
應該係被拉莫斯吸咗上去

屌 中波就得啦 理得我中完波之後踢到你腦出血啦

嗱比你自己睇多次

又要我post多次
識唔識睇球例?定唔識睇英文?

屌你做乜撚 曲同直都唔撚識分
無啦啦屌鳩我

我見樓上咁回 我咪咁回

屌你 真係未踢過波架喎
做前鋒好多時都要同人地後衛糾纏，互相拉黎拉去好撚閒
拉莫斯最大問題唔係前半段 而係後半段 拉低完沙拿後繼續挾住佢隻手，再成個身一野訓落去，爽呀

咁你睇多次你本身講乜

真係好想知如果呢球係高列巴利剷沙拿
利迷子會點屌高列巴利

人形蜈蚣屌足幾個月

賤種玻 死全家啦

如果係ramos剷salah
猁撚又會轉睇法

利撚真係好肉酸

怨婦利出黎講兩句啦
球員球迷洗唔洗死全家呀

拉莫斯果下係一開始已經挾住沙拿隻手

呢句你食撚左？

死痢狗一路走來，始終賤種
梳爾比人踢斷腳=開post 慶祝，祝佢踢唔起，對手剷得靚
沙拿有出手橋人結果自己甩較=拉莫斯死全家

係咁㗎啦死利犬

世清都夠膽單拖出嚟屌下鬼
利狗仲笠過佢

人地大笑緊，反猁收皮啦

伊巴都拎過下足總盃同歐霸都要俾利迷笑敗走曼聯，咁沙拿都敗走利記啦

槍口對外OK?
順手屌撚埋死人肉酸仔
好人好姐幫猁狗燈

我呢句係讚緊世清

點止沙拿，利記直頭敗走英超啦

佢志在參與姐

屌 我真係好撚嬲

利狗post啱啱有新論點：睇波一定有bias

咁點解你話人MMA就得

我地屌9你就話我地針對？

我係咩球迷唔係重點，總知我就屌你老母利物浦

入去傾啦

咁我又唔會爆閘

總知利狗=on9 唔洗講咁多

頂唔順，利post 25頁睇起笑到仆街，一開波聲大大圍NBEN，而家就縮埋係post轉頭話人谷谷埋埋抽一次水

收皮啦抽一次水，自己黑咗人地咁多次大把野抽你啦屌你老母成班傻9

使理咩球迷咩，係人類就應該屌撚柒死湊利久呢班最無料又要扮4條嘅人形蜈蚣架啦

唔好講黑
屌佢老味平時下下周圍得罪人多稱呼人少
而家俾人屌返轉頭仲好意思話人針對

我自己對曼城車仔就無咩反感，有時幾欣賞，曼聯係世仇無得講啦，熱刺就唔妥佢地mma啫，隊阿仙奴就真係唔知咩事，廢都算啦，班球迷串柒柒先係重點 係咁吹奏不敗，屌，你無歐聯踢緊係不敗啦，英超對強隊都係1勝2和2負啫，咁都要串柒柒

利迷笑人地隊波廢+球迷串柒柒
睇嚟佢地真係以為隊波勁d就有資格串人

係 隊波勁真係有資格串人

佢哋唔鍾意人講事實
一提佢哋無英超同希素就起哂鋼

希素就唔講了，唔好學佢地得閒無事攞d災難嚟講
不過仲有話佢地有機會贏英超都會起鋼

唉我地都叫有幾隻盃仔揸手都未笑利狗啦 拎咗4億幾買人都未有冠

留意到利狗無力還擊

佢地d自我安慰搶高地好似當年車仔個狗仔底褲定貓仔底褲

嘩范狗你過咗兩日先入嚟拎光環會唔會仆街咗d

打左好多野係草稿等收割

猁迷成日笑曼同阿
人地曼都起碼拎到下盃, 仲拎到猁入到決賽都贏唔到既歐霸 間中一兩年雞胸
阿就柒極都有FA cup棒下, 唔知猁有咩可以棒啦 只可以j遠古時代既歐聯同虛無飄渺既乜撚野熱血 柒唔柒啲呀 棒撚左先出黎抽水既猁狗仔

老實講利狗除左下串熱阿
佢幾難串得到其他隊
所以真係唔難怪佢地針住阿迷仔黎屌

利迷係還擊姐，人地撩交打先

個陣狗仔底褲好打過而家班利狗垃圾好多

拎咗幾億返嚟丁熱血

摩佬曼聯使咗4.1億
高普利犬使咗4.3億

人地摩佬講respect 就笑9人癡線佬
自己個高犬衝入球場就叫熱血

高犬早排仲話其他英超球隊送分俾曼城，但就對利記盡力踢

想當年成日笑阿狗唔知幾多年無冠
又唔見佢數下自己

唔係好耐
杜格利薯嗰個聯賽盃

原來個post咁多嘢睇，走晒寶添

又收割

真心唔知猁狗可以on9到咁

渣ga

Cosb 點睇你d手足

無眼睇

小心啦

咪推啦 潛定先啦 小心晏菲路屠曼狗

屠曼狗可以令到猁ON9呢件事唔存在?

RIP烈士

可以

只要中波就咩都無問題
同樣道理
只要贏波就咩都無問題

人死晒咪唔存在

叫綠豆回歸啦

架清熱號沉撚左船

今晚準備開戰

去咗啜靚湯

再推
個post今晚可以翻用

推俾利迷睇
快啲入黎咬撚死N賓呢隻死阿狗

想像到曼聯輸埋呢個post會變地獄

利狗輸呢度都會好熱鬧

ching改能左名唔認得你

中波先 但動作粗野危險 黃牌

你仆街了

哇 lukaku呢下咁似vvd既

咁都黃牌 係咪on9

lkk中波先

費明奴呢下唔中波先...

咁樣都無牌

小小犯規就黃？

我利踢法太君子

新版4424咪垃圾猁囉

vvd誇張好多

明黑鳩你 吹？

mon住利po話要紅牌

有冇圖

死獌狗咁都無紅
同VVd果球一撚樣